賣酒 POST (歡迎騎劫)

Glenmorangie 18 800
Glenlivet 18 800
Bowmore 18 1000
Laphroaig 18 1300
Laphroaig 10 450
Glenfiddich 18 750
Lagavulin 16 800
Glenmorangie 10 350
Macallan 12 400
Macallan 12 double cask 380
Maker's Mark 350

Moet imperial NV 250
Ruinart BdB 350
Ruinart Rose 350
Dom Perignon 04 1000
Dom Perignon 06 950
Krug 1100

Macallan Edition No.2 HKDNP 880
Hibiki 21 花島風月 3980

Gin Hendricks 350
Monkey 47 500

TG:
其他大路既酒都會有 就唔一一列出黎啦
歡迎隨時問價

上邊果堆係幫人放 如果價貴左 隨便屌

PISH

pish

梅酒？

梅酒無點做..過兩日去睇下有無好野先答番巴打

主要做 威士忌 香檳 干邑 紅酒
個價做到既話一定比出邊平

有冇Gin賣

都有小小 巴打想要咩？

大家唔好怕醜
隨便搵我吹吓酒經

價單 聽日會重新再update
暫現macallan 12 sherry 同no.2 賣晒
聽日再開新post